《鏗鏘集》 警罵示威者「曱甴」 警民關係主任︰正面去睇，曱甴係好有生命力

我想問下係咪到今時今日都有人唔明，叫曱甴有咩問題?

立場報道

推

其實正面d睇，叫黑警死全家，
都係希望佢地成家人可以齊齊整整姐。

正面去睇 警甴老母俾人屌係好有愛

正面d 睇，屌d 狗老母即係佢老母風韻猶存

我哋叫黑警做狗
都只係讚佢哋對政權好忠心

正面D睇，警嫂3P即係警嫂交友廣闊?

正面 D 睇
無做過虧心事 唔係黑警 唔會死全家

地獄見

將非人化合理化好危險當年納粹都係咁

正面d去睇，黑警好似蝙蝠俠，死黑警係祝福你地上天堂, 黑警死全家係祝福你地全個警隊加埋直系親屬一齊上天堂

屌你老母 , 弱智就講少句啦 , 侮辱蝙蝠俠

正面d 睇，警嫂水炮車即係佢人生夠滋潤

強姦射精都好有生命力添

一家團聚

不能相提並論

正面去睇 屌你老母都係想你多個細佬妹陪

好撚仆街 但我鍾意

正面睇狗都係人類最忠誠的朋友，可能都好勇毅

正面d睇，我地都係想警嫂真係好似水炮車咁

咁叫人做臭雞某程度都係讚美人地有吸引力？

"屌黑警老母"都係出於對警員母親既關切之情, 同具心愛意既問候......

之於"警嫂3P"..等等, 應該係巿民對警員家屬既客觀陳述........

啱呀~ 你估真係人人都做到雞咩...